連仔可唔可以善用下P牌呢個功能？

你都傻，啲3毛夾埋block一堆高汁米即刻變晒P牌推唔起

咁你已經解決咗上面嘅問題，人多嗰邊都推唔起怪邊個？

試舉例説明

你班仆街亂鳩咁屈毛屈打手屈pr
咪係影響緊個討論質素囉

明明自己係鬼又扮捉鬼
其實連登大撚把
呢度始終係網絡世界
好易殺錯人

其實你咁即係將自己本來應有嘅做判斷嘅責任俾咗連仔，上連登就係有訓練你個人思考嘅成份

其實真係講你本身有冇pt，有pt嘅post真係自自然然就推得起

??? I mean係睇你講嘢有冇point

我反而唔想再見到啲人用一句：點解推唔上熱門

關心時事嘅時事台有熱門版
連登熱門版本身就會包含所有台
咁樣嚟屌一班手足真係令人好灰心
講到尾係大家要改習慣
唔好過份依賴熱門

點樣先可以甩p呀

以前高登都識做返幾年cdrom先出黎獻世
依家個個人上我上
唔肯用腦
餵咩食咩
俾山埃佢食仲話好味
講野又冇point
得情緒勒束紅色大字一招
「點解xxxx!!!」
10月打後圍喂圍冇實質野做到
根本你個po有意義嘅 就唔洗乜柒推拉
靠正常討論都上到熱門

五毛，唔出聲手持大量空ac嘅更多

你竟然會覺得呢個function係正常人用多過網軍？